{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044398",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66740&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평남이섬리알토스파펜션"
    },
    "text": "北漢江のすぐ前に位置しているペンションで、自然との調和を感じることができます。ペンションはヨーロッパ風のモダンなインテリアに仕上がっており、美しい雰囲気を誇ります。 また、団体入室が可能なので、友達や家族と一緒に泊まるのにいいです。宿の周辺には南怡島船着場やプチフランス、チャラ島など様々な観光地があり、旅行者が便利にアクセスできます。客室で喫煙や臭い食べ物を調理する場合、罰金が科せられることがあり、ペットと一緒に入室することは絶対禁止です。 無料Wi-Fiを提供しており、客室は禁煙であり、駐車も可能です。加平駅や加平ターミナルで送迎サービスを提供し、全客室でスパとOTTサービスをご利用いただけます。 夏季にはプールを運営しているので、水上レジャーが利用できます。加平南怡島のリアルトスパプールをご利用いただく場合、ペンションでチケットを安い値段でご購入いただけます。炭とグリルのレンタル、エアフライのレンタルも行っており、バーベキューのご利用時間は7時から22時までです。様々な活動が楽しめるペンションとして、様々な利用者の満足度が高いです。しかし、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されており、客室内では火災発生の危険性が大きいものは使用できません。 宿泊施設のご利用中には、ゴミを分別し、出してくだい。オンシーズン中に一部の客室料金が変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺には南怡島船着場やプチフランス、チャラ島など様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで喫煙や臭い食べ物の調理はできますか？",
            "answer": "客室で喫煙や臭い食べ物を調理する場合、罰金が科せられることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室することは絶対禁止です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで駐車はできますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "加平駅や加平ターミナルで送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、加平駅や加平ターミナルで送迎サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室でスパやOTTサービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、全客室でスパとOTTサービスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "夏季にはプールを利用することができますか？",
            "answer": "はい、夏季にはプールを運営しており、利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションではバーベキューをすることができます。バーベキューのご利用時間は7時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理できる料理はありますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されており、火災発生の危険性が大きいものは使用できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "宿泊施設のご利用中には、ゴミを分別し、出してください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の客室料金は変更されますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室料金が変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 432,
        "QA": 489
    }
}